Honda airwave

2009年 維修麻唔麻煩？有無鑊？

好多零件同Fit共用，唔怕難整嘅
但係Stream同年份價錢都係差唔多喎

架車好柒
同Stream比寧願要Stream
又或者搵下fit旅行版

如果加埋屙滴屎三架邊架柒啲？
我見airwave1500cc諗住好啲

1800同1500嘅分別？

屙滴屎同價錢好似會舊少少
同埋食油勁啲

Stream : 7座，後排唔坐人可以摺埋，靈活度好過airwave，車內空間相約，同埋主觀覺得stream 個樣靚仔啲

加邊架落去都係airwave最柒
就算加肥身既edix比都係
你揀得airwave都預左係坐5個架啦
stream除左唔係1500之外應該都幾岩你條件
fit shuttle我覺得就幾正
但奈何少盤

真係要預$2/km，仲食油過一D 歐洲車

Fit shuttle 真係唔錯
但真係小 數字網都係得4部放 同個價都算硬？

盤少
硬到仆街
架車實用性唔差得過airwave
個樣又好睇啲
airwave個樣太廉價車

一係睇下Fielder
一樣1500旅行車
後生過房車版Corolla少少

副K24真係搞唔撚掂
大食到仆街
黃金右腳都成2蚊一公里